港鐵冇零件喇 - 港鐵部分設施零件短缺 延長復修時間

【Now新聞台】鐵路工會聯合會主席林偉強出席電台節目時指，港鐵增聘尼泊爾籍人士監察有否乘客「逃票」，他不擔心會有衝突。

另外，多個港鐵站遭破壞仍未全部復修，林偉強解釋除人手不足問題，零件亦短缺，如入閘機有部份零件倉庫存量不足，需由其他車站調配，強調職員已盡力搶修。

陰公豬囉

傳聞話今年份bouns 都冇喇

做對了！

學大陸咁$2 $3 $4 $5一路搭到終點站囉

搭車走果時記住幫手清下貨呀

做對了

膠層有
前線無

廢時整完又比人搞姐

你們還有党啊!

只有一個方法可以有效打擊藍屍

九龍塘的lcd 廣告幾靚

千祈唔好攪港鐵呀，就黎冇得入閘搭車架喇

你信佢？
9up扮可憐咋

Lol

.

開始hold唔住喇

[有片] 外國人整左條反送中既片

或者工程部，明明有，講成無呢

唔好意思，借位宣傳
929全球大遊行 929 Global March